萬一川普有乜不測，懇請史泰龍代川普出戰

習近平暫時兼任美國總統先啦